有人係微博串鳩會然N_Ben(#38189)係白痴仔

今次我撐n賓

似係港父

你連宇兄自編自導都睇唔出

看圖愉快哥

父哥

出征

父狗嬲到返去圍爐

微博有冇正負皮

微博有冇熱門

唔洗串 牠是

25

幫唔落，佢真係白痴。

今次比小粉紅贏返鋪

宇清又黎搞波台兄弟
上次世清教訓完你仲唔識驚？

你兩條4259

雖然唔係我做
但係港父有14憶人係背後撐腰
我怕會得罪佢

有冇link

tg父

我諗你可能要問港父借個微博AC先撳到入去睇

父兄幫手留言pls

世清手下留情縱容咗佢
搞到佢咁得戚自出自入

算唔算證明左共產黨好驚n賓

佢好多支針係共產黨入面

習總上次痔瘡中左針
打左幾百人靶

發覺微博都有唔少人留意住波台

因為你條能樣成日入嚟撩事鬥非

宇清迷上微博？

真心膠小粉紅如獲至寶

宇ching 洗撚自編自導咩
唔好以己度人啦

係世清邀請我入嚟波台傾計

我跟港父上微博攞料

幾時去探佢老母

佢粒水過世清

宇狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

柒出大灣區

佢十幾歲就反共

呢段借比港父用啦

港父俾你逼到正式退出波台未？

佢面皮好厚 唔怕啦

正所謂明槍易躲，暗箭(放針)難防